多名聯合國前官員：香港將出現人道悲劇 聯合國須委任香港問題特使

曾於2014至18年任聯合國人權事務高級專員的札伊德聯同八位前人權狀況特別報告員發聲明，指港區國安法的威脅迫在眉睫，擔心香港將出現人權和人道悲劇，呼籲聯合國秘書長委任一名香港特使。

英國前外相聶偉敬則指，港區國安法引發的危機已由本土爭議發展成國際社會焦點，對中國來說是災難。

======
思想準備，由你做起

p

個UN而家赤化得咁緊要
旨意美國好過

原來UN有撚用架?
收皮啦

早就出現左喇，聯合國發緊夢呀？

重要係“前”官員咋，現任嗰班冇出過聲

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

有 不過畀班力架收咗皮

有冇用都好
佢哋肯為香港發聲
keep 住香港喺國際媒體曝光
就好值得感謝

成年前已經係 發撚緊夢

retweet retweet

多謝佢本人

71見借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織